有冇人知政府幾時封英國關

條大白鯊市長累撚死全世畀
正話見到返黎班英國機已經有30人奶野
再咁落去遲早我地都收皮

林鄭一家三口 梁振英屋企人全部係英國人喎

3月19日起英國入境全部家居檢疫14日

Source?

唔封支那我明
點解唔封得英國

係
家展檢疫真係屌你老母

禮拜日公佈既檢疫安排黎：